城管 王進洋 又再次跳出跳入，幫完黑警又扮返清高

黃絲港豬選出黎既 左膠 就係咁既 共諜 樣，一個轉身幫黑警執法

住隔離村，好想佢入嚟我條村整頓下衛生

佢為街坊做嘢 period

城管

用黑警整頓藍屍廢老
樓主傻閪覺得周圍有人聚賭好
搞到周圍污糟邋遢係自由
含撚啦 街坊中意佢做到野

如果冇 城管 王進洋 幫手，政府真係好難借d依推行防疫來搞死香港人架，王同志應記一功！

Anyway, 有街坊 case 收倒, 可以話 "當睇唔倒" 既王進洋議員, 其實我地都應該當佢唔存在, 當睇佢唔倒

又中